［一人n間］黃色烘焙店

小弟間唔中會整下甜品，請問各位有冇九龍區嘅黃色烘焙店，麻煩推介一下
其實唔一定九龍區，其他地方嘅都歡迎打出嚟等大家有個了解

推一推

九龍灣mega box 冇間

@Miff.i ig網店 蛋糕平靚正

糖屋 今日先去完 係和你eat睇到

二德惠

雖然有甜品嘅鋪頭我都有與趣去試，但我希望大家可以講下賣烘焙用具/材料啲黃店
打漏用具同材料，自隊一打先

我都想知
p牌推

二德惠,係油麻地

再推

糖屋咪賣烘焙材料同用具囉，港貿中心15樓

態度差

(整合)呢一個IG賣蛋糕 Miff.i

覺得態度差但又唔好好道歉依樣係鬧得啱，
但見有人「順便」鬧佢係偽黃依樣係做多咗